楊岳橋！郭榮鏗！美國參與《香港人權與民主法案會議》

相信應該大家都知道呢件事啦，都推一推先

其實琴晚已經想開定但唔記得左

首先再講講咩係
《香港人權與民主法案》

係2016年時，香港眾志秘書長黃之鋒到訪美國國會，並會見國會及行政當局中國委員會主席克里斯·史密斯（Chris Smith）、聯席主席魯比奧（Marco Rubio）、參議員科頓（Tom Cotton）等國會人員會面。會議後魯比奧和科頓宣佈會提出「香港人權與民主法案」。
而目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

但16年後，靜左一排，直到早排G20團隊同大家既努力，令到美國再行動！
以上COPY至Wikipedia

其實今次 楊岳橋議員 同 郭榮鏗議員 兩位，
今次到紐約如無意外係會有三場活動！

第一場
就係美國時間15/8 所參加左由 亞洲協會(ASIA SOCIERY)所舉辦既 EVENT - Perspective on Hong Kong's Protests

即似以下呢段，同應該好多巴打都睇過既片段

第二場
美國時間 17/8 星期六
會參加美國當地港人發起既遊行(原野餐)，
遊行前都會發言！遊行後都有小組討論
起點：華埠孔子大廈孔子像
終點：曼哈頓橋小公園

第三場
下星期，會到 美國眾議院 同議員商討法案

唔知將來如果成事…有幾多狗官會享受到呢條法案，忘記美國一切，感受大灣區呢

美國巴打一齊努力！

所以！見大家話佢地特登唔提雙普或漏左重要既野
唔緊要！仲有機會！

香港加油！

大家818今日見！

美國今朝(香港既琴日)
都有遊行！(又有班0.5搞事

大家一齊加油！

兄弟爬山 各自努力

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

要呼籲埋美國盟國都立呢D法案
得美國立, 佢走去英國, 瑞士, 要西方文明都立, 佢地先可以共享大灣區榮耀

推

以前做錯既可以而家唔清算住,但今次一定要做得正確

[轉貼] FACT CHECKED
圖中內容有嚴重錯誤

1. 根據議事規則第46條有關表決的部份
議案通過係需要在席表決的議員過半數贊成
因此在席棄權絕非「與贊成無異」
反而係「與反對無異」

2. 有關智慧燈柱的撥款
係包括係「2019-20 財政年度基本工程儲備基金整體撥款」入面
總目710 分目A007GX的第64項(下方文件第733頁)

就呢項整體撥款的表決，係今年年頭一月三十日進行
表決結果係下面連結，大部份泛民議員都係投反對票，包括譚文豪

831

專心d準備做多d應對功夫，上次楊生個英國佬訪問真係............

原來係咁，多謝澄清
但無論以前點錯，而家都要一陣線
唔好再翻舊帳住

各自努力!! 我諗佢地兩個都真心想條例過既

邊條例先…

人權與民主法案

雖然楊令我有d擔心...不過希望佢做得好啦

楊岳橋通常只能幫大家贏粒糖
希望佢哋今次有生性

貼呢幅圖全部分化撚

希望關鍵一席唔好再係關鍵時刻出賣港人

呢條當然啦，條例沈左幾年
講真，過到，大把人驚
其實我係有fd係個邊，讀政治，所以好留意
當然個日個亞洲協會搞既訪談會係差d
但遊行個日都算幾好…見議會個到就唔知啦，未得閒問佢個邊點睇

《香港人權與民主法案》可以阻止大清算, 幫示威者買到時間

屌你老母 到時咪撚再話一國兩制無問題

其實以佢地身份 佢地係要堅持一國兩制
最多提出番實際中共有幾遺反一國兩制

關鍵一席我唔敢講

加油 聯合外國勢力

唔係你想點? 你o念住美國會立條法話香港獨立?
無on9 啦
要外國勢力幫都要有位入 最名正言順係中英聯合聲明同基本法話有普選
唔係你試下要求美軍出兵睇下有無人理你

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

yes ，先拎左個雙普選番黎再講啦

有咁辣得咁辣
唔可以放過港共

可以感受西方的獨立司法系統，不枉此生啦

dklm 一定賣香港 又話咩一國兩制運作良好

真心講我真係有啲擔心呢兩個人會搞到前功盡棄

去埋美國，做到野

食得屎
一陣可能又話香港問題不大blablabla

呢2條友 咪撚搞禍件事

現階段可以好似台灣咁都執到啦

有險可守

有關鍵一席即係可以收皮